\begin{frame}
  \frametitle{Störungsrechnung für starke Kopplung zwischen \\ Spin und Bosonen}
  \begin{block}{1. Wilsonschale umgeformt}
    \setlength\abovedisplayskip{0pt}
    \begin{eqn}
      \mathcal{H} = ω_0 \Dagger{\bar{B}_0} \bar{B}_0^{} - E_\t{G} - \alert{\frac{Δ}{2} σ_x^{} + \frac{ε}{2} σ_z^{}}
    \end{eqn}
  \end{block}
  \begin{block}{Annahmen für Störungsrechnung in $Δ$ und $ε$}
    \begin{enumerate}
      \item $\frac{ε}{ω_{\t{c}}} \ll 1 \quad \t{und} \quad \frac{Δ}{ω_{\t{c}}} \ll 1$
      \item Basis: $\g\{\ket{↑, θ^{↑}}; \ket{↓, θ^{↓}}\}$
      \item Entartete Störungsrechnung
    \end{enumerate}
  \end{block}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Eigenenergien (korrigiert in 1. Ordnung)}
  \only<1-5>{\begin{block}{Korrigierte Eigenenergien}
    \setlength\abovedisplayskip{0pt}
    \begin{eqn}
      E^1_{0,1} = -E_\t{G} \mp \frac{\sqrt{ε^2 + \tilde{Δ}^2}}{2}
    \end{eqn}
  \end{block}}
  \only<6>{\begin{block}{Korrigierte Eigenenergien für \alert{$ε = 0$}}
    \setlength\abovedisplayskip{0pt}
    \begin{eqn}
      E^1_{0, 1} = -E_\t{G} \mp \frac{\tilde{Δ}}{2}
    \end{eqn}
  \end{block}}
  \begin{itemize}[<+(1)->]
    \item Entartung aufgehoben, Energien spalten sich auf
    \item $\tilde{Δ} = Δ \exp(-2 \frac{λ^2}{4 ω^2}) = Δ \exp(-2 θ^2)$
    \item $\tilde{Δ}$ unabhängig von Verschiebungsrichtung
    \item Grenzfall: $\bar{λ} = 0$
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Eigenzustände, $\avg{x}$ und $\avg{x²}$ (korrigiert in 1. Ordnung)}
  \only<1-3|handout:1>{\begin{block}{Korrigierte Eigenzustände}
    $\ket{Ψ_{0, 1}} = \underbrace{\frac{\tilde{Δ}}{\sqrt{\g(ε \pm \sqrt{\tilde{Δ}^2 + ε^2})^{\!\!2} + \tilde{Δ}^2}}}_{\alert{α_∓}} \ket{\ucu} + \underbrace{\frac{- ε \mp \sqrt{\tilde{Δ}^2 + ε^2}}{\sqrt{\g(ε \pm \sqrt{\tilde{Δ}^2 + ε^2})^{\!\!2} + \tilde{Δ}^2}}}_{\alert{β_∓}} \ket{\dcd}$
  \end{block}}
  \only<4|handout:2>{
    \begin{block}{Korrigierte Eigenzustände für \alert{$ε = 0$} (bindend/antibindend)}
    \setlength\abovedisplayskip{0pt}
    \begin{eqn}
      \ket{Ψ_{0, 1}} = \frac{1}{\sqrt{2}} \g(\ket{\dcd} \mp \ket{\ucu})\pns, \quad α_{∓} = β_{∓} = \frac{1}{\sqrt{2}}
    \end{eqn}
  \end{block}}
  \pause
  \begin{itemize}
    \item Tunnelterm führt zu Delokalisierung $\rightarrow$ Zustände mischen
    \item keine Eindeutigkeit der Spinausrichtung $\rightarrow σ_z$ nicht erhalten
    \item Störung durch Magnetfeld $\Transpose{\v{B}} = \begin{pmatrix}
                                                         Δ, 0, ε
                                                        \end{pmatrix}$ (Polarisierung)
  \end{itemize}
  \pause
  \only<1-3|handout:1>{\begin{block}{Erwartungswerte $\avg{x}$ und $\avg{x^2}$}
    \setlength\abovedisplayskip{0pt}
  \begin{eqn}
    \braket{Ψ_{0, 1}}[x]{Ψ_{0, 1}} = \frac{\bar{λ}}{ω_\t{c}} \g(α²_{∓} - β²_{∓}),\pns \;\;\;
    \braket{Ψ_{0, 1}}[x^2]{Ψ_{0, 1}} = \avg{x²}^\t{HO}_0 + \frac{\bar{λ}^2}{ω_{\t{c}}²}
  \end{eqn}
  \end{block}}
  \only<4|handout:2>{\begin{block}{Erwartungswerte $\avg{x}$ und $\avg{x^2}$ für \alert{$ε = 0$}}
    \setlength\abovedisplayskip{0pt}
    \begin{eqns}
      \braket{Ψ_{0, 1}}[x]{Ψ_{0, 1}} &=& \frac{\bar{λ}}{ω_\t{c}} \g(α²_{∓} - β²_{∓}) = 0 \\
      \braket{Ψ_{0, 1}}[x^2]{Ψ_{0, 1}} &=& \avg{x²}^\t{HO}_0 + \frac{\bar{λ}^2}{ω_{\t{c}}²}
    \end{eqns}
  \end{block}}
\end{frame}
